戰略呼籲！！！

毛領導的共產黨當年成功的一大戰略就是打贏宣傳戰！警察之弱智和濫權，在無理拘捕方同學時表露無遺，我們必須把握此良機把警察的錯誤轉化成自己得分，小弟在此跪救巴打絲打們全力製作長輩圖海量發出，令全港藍絲覺醒來！要團結所有任何政治立場的市民去支持年輕人！！！

push